是咁的又係我,不過今次我轉行賣春袋 (NFT)(加密藝術)

是咁的, 上次講好左會繼續設計d柒貓同柒蛙, 不過因為同一時間太多野做,本身仲有一個3D NFT project一齊做緊, 所以轉左行畫春袋, 同上次一樣今次都會有give away, 不過今次得兩個春袋,所以你地可以投想要邊個春袋, 照舊會有google form, 照舊放低ip就得, 另一個form係用黎簡春袋,最高分個五個春袋會用黎做give away, 點解5個因為有3個人係上次既幸運兒, 但因為上次d公仔實在唔夠春袋正,我覺得,所以留左個位比佢地, 不過如果3個小朋友唔想要春袋想要返之前既公仔都ok

上次既幸運兒係依3個人
0x42Ca0
0x8C62b
0x2434a

依三個小朋友有問題可以加我tg

放address

簡春袋

腦袋 小火袋比卡袋 車厘袋連袋 連豬袋 spi袋

上個post

仲有好多好多春袋, 同我一樣咁鍾意小動物春袋既記得唔好錯過啦

btw仲有之前整左但冇upload既小柒蛙, 仲有大頭雞漫畫

btw 3D project 詳情應該會下星期公佈, 到時多多支持

btw 唔記得貼opensea link

IG 係 Alice_domisol, 一齊加油!

雖然抽唔中但幫樓主推

今次記得放address可能會中個靚袋比你

已放 幾欣賞春袋個idea

我好鍾意春袋仔

記得加我tg上次你冇留tg

幾鐘意樓主啲pixel art 希望多啲人買樓主fat fat
可唔可以搭單問下係用咩wallet？我都想試下搞NFT art

用metamask啊

唔知邊個成日偷偷負皮

推,希望上次中左個3個小朋友睇到,唔係既話我就送返隻柒蛙比佢地

用Rarible 既address係咪都得

你rarible係咪連metamask，只要係Wallet address就可以啦

連左fortmatic
係咪都得

都可以，只要係wallet 就ok

THX樓主

唔洗客氣，有咩唔明可以繼續問

支持樓主

thanks

而家最受歡迎既係腦袋, 比卡袋同埋狗袋,聽日就會公佈邊個會拎到袋袋

再幫樓主推